希望刪除此ac所有post及回覆

唔該管理員幫手刪呢個ac所有post及回覆，thx

想問下你delete account+post 成唔成功? admin no reply even I send email to lihkg team...

bam圖就得㗎喇

咁如果我淨係想delete post呢🙌

On9 你唔好上連登

唔成功，
但唔del我又用唔到呢個ac
加埋以前既post都驚被起底
依家唯有都係得個等字

Hi 你好我叫李家俊

禾刀系